\section*{Melangel}

Du bist Melangel. Du magst Hunde. Wenn man dich fragt, ist das Erklärung genug. Man sollte noch sagen, dass du ziemlich groß bist, blond und eigentlich immer in Begleitung deiner treuen Colliedame Barwen. Einem konkreten Beruf bist du eigentlich nie nachgegangen, meist lebst du von der Jagd und von kleinen Hilfsdiensten, die du Leuten leistest, die einfach keine Ahnung vom Leben im Schnee haben. Außerdem kann dir eh keiner was abschlagen, vielleicht trauen sie sich auch nur nicht.

Apropos Schnee, eigentlich hättest du nicht gedacht, mal freiwillig den verschneiten Norden zu verlassen. Aber als du hörtest, dass deine Freundin Skadi während eines deiner "`kleinen"' Ausflüge in die Wildnis als Karawanengeleitschutz in den Süden gegangen ist, wurdest du doch neugierig auf diese schneefreien Landen und schlosst dich gleichfalls einer Karawane an. Wollen doch mal sehen, ob wir die nicht finden können, hast du gedacht.

Skadis weise Sprüche regen dich im übrigen gar nicht mehr auf, ihre Fixierung auf ihre Hände auch nicht. Wenn sie meint immer auf Waffen verzichten zu können, soll sie halt. Auch sonst war sie eine gute Lehrerin darin, die Ruhe zu bewahren und so kann dich heute fast nichts mehr aus selbiger bringen. Allerdings auch nicht dazu, eine einmal gefasste Meinung zu ändern. Zum Beispiel hältst du nicht gefrorenes Wasser für unglaublich überflüssig. Man wird krank davon oder ertrinkt gleich darin. Und wenn es wirklich ständig vom Himmel fällt, wie in diesem Land, dann muss man ja so verrückt werden, wie diese Albai.